因為林奠講野不可信，做人冇誠信

造成市面上市民瘋狂搶購物資。

性格決定妳命運，所以妳做咩都爛尾收場。